我已經係有家室既人。。。。。。。。。。。。。。。。

冇羊仔

完全感受到幸福既味道。。。。
而我就仲係自己一個。。。嗚嗚嗚嗚

眼殘？

你d仔女呢？

隻新羊真係好得意

不過好大陣臭丸味
同埋頂帽連住冇得除嫁

我地交換dna生多幾隻羊

係咪草泥馬

你俾屁股我睇做咩
btw粉紅睡衣

真既

係呀你點知嫁

佢怕醜唔比你睇佢個樣
被黎嫁

好正 我張床都超多公仔

其實係少女體香

搬左出廳訓

上一手一定係個阿叔

女黎架

臭丸味比你聞下

我識有個女仔成身臭丸味

點解你會知

又扮唔知我知

咁咪冇蟲蟲囉

真係唔知喎